[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

網上見到呢個, 大家可以一齊幫吓手!!!

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

推

以下餐廳/店舖係曾經係6.12事情期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823
enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

補充表格

謝分享

Push

搵人整google sheet

其實張Form已經係出Google Sheet

利申: 我都係發夢諗到出嚟

經濟戰

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命